[FG] 返工都要做工具人

我真係屌你老母

有咩所謂 有錢收咪得

咁咪姐係冇野做
冇野做咪開心囉

個新同事咩grade先？fg？

係

加油